有無人去瑞士Exchange

小弟黎緊呢個sem會去瑞士exchange
有無人想留低個tg相認下

推一推

good luck

人在瑞士

Why say so

邊面？

去邊間學校？

旅行咋我
係luzern

我喺隔離國讀緊書

UNIL啊

法定德？

我係interlaken,可唔可以幫我係bucherer睇下有無水鬼呀

德呀 呢度好鬼悶

今日到埗 食飯真係貴到痴線

人地人工最少都30k hkd 實貴
但其實買黎自己煮都唔算好貴

瑞士人幾撚串下
樓主睇路啦

巴到係邊

無啦 我都想搵
佢答我無貨

我都係係洛桑bor 留個tg相認

真係有錢 喺英國食慣d 一鎊cheap 野
去瑞士超市行個圈 想買個包為返五鎊
可能我去果間貴

想問阿爾卑斯山難唔難去

都係exchange??

翻左香港了 好撚掛住matterhorn

到我呢家係luzern 旅行緊